好撚虛弱

Be strong ok ?
....
happy birthday
Fuck you